極重要 警隊心戰編

警 已完全失控
他們已被仇恨遮蓋理智
我哋要將佢地對示威者嘅仇恨轉化去政府，淋病，同埋42樓

我們都要打心戰 將敵人分化
雖然係好難
但在他們心中埋下分化嘅種子
有一日可能都會有用

警 裏面都有反對嘅聲音，請參考：

以下做咗少少文宣參考，老人家IT 差，拋磚

睇吓可否再放去啲撐警FB 或其他渠道

文攻武鬥 缺一不可

推

push

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

算吧啦，你呢啲所謂心戰，政府用一個月十萬解決咗啦

反間nice
不過唔知班狗有冇精力上網睇

兄弟爬山各自努力

逃犯條例，仇恨永動的史詩循環
8 月 1 日

作者把小金幣都丟光了，只能發文騙吃騙喝。

# 本作者的狀態 #
無奈 (｡í _ ì｡)

# 從逃犯條例開始 #
從逃犯條例遊行開始，作者不時去關注一下整個事件發展，但作者情緒的波動範圍，還是能保持合格的 san 值的 (精神穩定值)。

直到 7 月 21 日，之後何君堯的一系列操作，把在下的情緒平衡器，拋在狂濤大海之中。

所以良好市民WhatsApp we hat 一定有group 有狗
得閒撚下得閒share下

唔係為咗錢
係洗濕咗嗰頭

佢哋知道自己做嘢有後果
所以佢哋比任何人都驚政府退讓
因為一退讓 佢哋會立即成為condom
所以示威期間佢哋做過嘅嘢都要負責

仲有佢哋嘅私生活
佢哋家人 佢哋收咗工之後嘅娛樂 出面嘅世界

如果講想解放軍出動 想香港戒嚴
怕且無人比哩班警犬更期待

勇武抗爭。以武制暴
光復香港。時代革命

打唔死佢地,就要佢地自己鬼打鬼

支持 但用字會唔會太難啲狗唔識睇

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請copy and reply

Push

而家係林鄭搞到佢地要OT, 要與市民為敵。其實林鄭回應一兩項訴求已經大把人轉民意啦，你地警察洗乜好似而家咁成日俾人鬧，連屋企人嘅安全都要擔心。

做警察就要做個堂堂正正嘅警察。大家香港人，我相信你地一定可以為香港做啲事

推 繼續做更多文宣

佢地咁撚蠢唔會說服到的